有無人好憎 or好抗拒自己老豆/老母

我唔知幾時開始

極到抗拒我自己老豆

佢做咩我都睇唔順眼

佢唔開心我會覺得佢廢
佢嬲發脾氣我會覺得佢無文化 野蠻人咁

佢開心笑我又覺得佢笑容可憎

佢同人social我又覺得佢好撚虛偽

同佢每日講既野唔多過5句

所有要拎錢拎支票拎簽名拎聯絡電話我一律問我媽咪

有時佢無啦啦俾錢我我會覺得好撚反感，打從心底上討厭，推足幾次佢都唔收番我就多數會盡快捐左佢 總之唔想掂佢啲野

總之佢無做咩野我都好抗拒同佢有任何交流同接觸

有無人都係咁

我都唔想咁

但我呃唔到自己

咩原因？

覺得佢好無用 睇唔起佢

一樣，不過心入面其實緊張佢，但一見到佢就唔知點解唔想理佢

我會話幫佢做家務 睇時俾埋家用佢

但真係唔想有咩交流

到你有d蠢到+01嘅屋企人你就做乜都唔順

因為你老母無十皮？